唔封關根本就係有心想重挫香港經濟

林鄭唔封關原因係想舒緩大陸個醫療壓力？但大陸上面自己都封左關，佢地都知個疫情好難控制。但點解死都唔肯俾林鄭封關？

懷疑因為佢地有心想拖挎香港經濟。因為大陸一直想超越香港地位，如果唔咁做，好大機會因為呢次疫情令到佢地同香港距離拉遠。到時大陸個啲人亦會質疑領導人既能力而開始反抗，呢啲都將會成為推倒極權既助力。

有冇人同意？

唔係點收復香港